{
    "product_id": "phone-mobell-f209",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/mobell-f209",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_01",
            "question": "Điện thoại Mobell F209 có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "620.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 có giá 620.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại Mobell F209 như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Pin rời, Khung & Mặt lưng nhựa",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 có thiết kế với pin rời và khung & mặt lưng nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_03",
            "question": "Điện thoại Mobell F209 có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Mobell F209 có kích thước 2 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_04",
            "question": "Chip xử lý (CPU) của Điện thoại Mobell F209 là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Unisoc T107",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 sử dụng chip xử lý (CPU) là Unisoc T107."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_05",
            "question": "Điện thoại Mobell F209 hỗ trợ kết nối mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G VoLTE",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 hỗ trợ kết nối mạng di động 4G VoLTE."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_06",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại Mobell F209 là bao nhiêu?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "1500 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 có dung lượng pin là 1500 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_07",
            "question": "Điện thoại Mobell F209 có tính năng ghi âm không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm mặc định, Ghi âm cuộc gọi",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 có tính năng ghi âm mặc định và ghi âm cuộc gọi."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_08",
            "question": "Điện thoại Mobell F209 có bao nhiêu điểm đánh giá trung bình?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "3.8",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 có điểm đánh giá trung bình là 3.8."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_09",
            "question": "Điện thoại Mobell F209 có hỗ trợ bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Vàng, Đen, Xanh Dương, Đỏ",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 có hỗ trợ 4 màu sắc: Vàng, Đen, Xanh Dương, Đỏ."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_10",
            "question": "Kích thước của Điện thoại Mobell F209 là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 122.7 mm - Ngang 57 mm - Dày 17 mm - Nặng 131.5 g",
            "long_answer": "Kích thước của Điện thoại Mobell F209 là Dài 122.7 mm - Ngang 57 mm - Dày 17 mm - Nặng 131.5 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_11",
            "question": "Điện thoại Mobell F209 có màn hình công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "TFT LCD",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Mobell F209 sử dụng công nghệ TFT LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_12",
            "question": "Dung lượng RAM của Điện thoại Mobell F209 là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "48 MB",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 có dung lượng RAM là 48 MB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_13",
            "question": "Điện thoại Mobell F209 hỗ trợ thẻ nhớ tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "64 GB",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 hỗ trợ thẻ nhớ tối đa 64 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_14",
            "question": "Điện thoại Mobell F209 có hỗ trợ kết nối Bluetooth không?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "v5.0",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 có hỗ trợ kết nối Bluetooth v5.0."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_15",
            "question": "Dung lượng pin tối đa mà Điện thoại Mobell F209 hỗ trợ sạc là bao nhiêu?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "2.5 W",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 hỗ trợ sạc tối đa dung lượng pin 2.5 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_16",
            "question": "Điện thoại Mobell F209 có tính năng xem phim nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "3GP",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 có tính năng xem phim với định dạng 3GP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-f209_qa_17",
            "question": "Điện thoại Mobell F209 có bao nhiêu đánh giá?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "40",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell F209 có tổng cộng 40 đánh giá."
        }
    ]
}